國民黨支持度雪崩式滑落，只剩9.2％

綠營最新民調！國民黨支持度雪崩 這個黨將取而代之

新台灣國策智庫最新民調，國民黨支持度下滑。（本報資料照）

新台灣國策智庫今公布最新民調，國民黨支持度雪崩式滑落，只剩9.2％，低於台灣民眾黨的11.5％；真理大學人文與資訊學系助理教授陳俐甫認為，國民黨經此跌勢經歷大選與武漢肺炎事件仍未見止歇。如不能止血，最大在野黨或將由老牌的國民黨變成民眾黨或時代力量等新興政黨。

此外，蔡總統滿意度高達74.5％ ，創歷史新高。不滿意度雖略高於就任初期為 13.8％，但也同樣是史上最低的不滿意度。 行政院長蘇貞昌滿意度增加20.2百分點，為68.9％ ，38.0％的民眾認為行政院現在的內閣成員需要進行小幅度的調整。

綠營色彩的新台灣國策智庫今公布「520蔡英文總統就職 總統、院長與主要部會首長施政總 體檢與防疫表現滿意度」； 2020大選過後，民進黨的政黨支持度再度突破歷史高點。

總統大選後，國民對民進黨的支持度有顯著提升，雖遠低於對蔡總統或蘇貞昌的支持，但已經達到 40.5％，突破民進黨長期困守的三成。

此外，年初立委選舉，民進黨的政黨票也僅三成五左右，但個這幾個月來民進黨的政黨支持度已有成長，攀升到40.5％。

在政黨消長上，國民黨雪崩式滑落，只剩下9.2％，甚至低於台灣民眾黨的11.5％，民眾黨的支持度較選前略降0.6％，但國民黨大降 7.2％。

時代力量在去年內部改組後，支持度也開始止跌回升，目前維持在約7％；台灣基進黨有 4.3％，以目前支持度而言，明年地方選舉應會有斬獲，但尚不足擁有組織議會黨團實力。

這次民調的民進黨政府的支持度而言，台灣基進的支持者在不少面向比民進黨支持者更支持蔡政府的政策，加入民進黨地方黨團運作的可能性最高。

反對政府政策者依序以國民黨、民眾黨的支持者較高，且均過半反對。時力支持者反對蔡政府政策的比例雖較民進黨支持者高，但不致過半，而台灣基進黨對蘇貞昌的支持度甚至比民進黨支持者還高，台灣基進黨肯定防疫期間政府切斷對外 交通的措施的比例甚至比民進黨支持者更高。

調查對象，戶籍在臺灣地區20個縣市，年滿20歲的一般民眾 ；調查方法市內電話調查，隨機抽樣；時間109年04月25日-109年04月28日，共完成1,075份有效樣本，在95％信心水準下，抽樣誤差為正負3.0個百分點 ；依最新人口資料，進行戶籍地、性別、年齡和教育程度加權處理 。

泡沫化不遠了

呢句係咪矛盾？？不滿意度略高，但史上最低？？

國民黨走進歷史洪秀柱接棒改名為同盟會罷啦

本來胡溫時期, 民進黨係鄉下人先會支持既黨
而家成個政治形勢逆轉左
習近平玩爛曬手好牌

國民黨同共產黨根本就係2兄弟黎 只係輸左走去台灣 依家台灣人醒覺邊有得留低

同樂會或者俱樂部算啦

真係好登台灣開心

推

民主國家必然會有鐘擺效應
而且台灣啲民調間間都唔同 波動好大
更重要係建立取代國民黨嘅第二勢力
發揮到制衡綠營嘅政治力量
例如要對抗民進黨左膠路線嘅保守黨
江啟臣其實就似係走緊Tories條路

其實真係好癲，佢接手時成手都係好牌，宜家玩左7年可以全部都輸晒
無能到咁都算係一種才能

你叫江啟臣真係拎得出除咗九二共識之外嘅對中政策先啦
台灣選民已經表咗態，就係唔要九二共識
成日話要改革改革，呢幾個月乜都冇做過，仲係交緊白卷

出大招解放軍未

直接改名「共慘黨台灣分社」啦，垃圾政黨。

殘留嘅國軍老嘢都夠年紀陸續開始死啦

我覺得而家仲支持國民黨既得兩種人
1既得利益者
2腦殘 (有部份撐左親中黨幾十年 否定佢即係打破自己既信仰)

妖，日日淨係識戰狼外交，同人嗌交
小學雞到

可能唔係同自己比, 係同其他咁多屆總統比

戰狼外交部的確係傲視全球，呢樣有比起7年前係強左
我地評論時事政局好公道，有進步就要讚

人一藍，腦便殘！
港台同樣

呢句野其實本身出自台灣

不滿意度雖略高於就任初期為 13.8％，但也同樣是史上最低的不滿意度。

咁即係點

民進黨唔係推緊修憲? 好似話已經過左二讀，憲法好快唔再寫咩攻咩大陸阿同承認台灣之類LA WO

基本上奧運果排 香港果陣好多人 包括高登仔都好自豪 只係覺得大陸人冇文化 大陸唔安全 對胡溫都冇乜野

2012習總上任就搞國教 之後一去不返 佢真係唔話得

我諗歷史上得隋煬帝可以同共煬帝一較高下

9.2 共識

台灣一定要守住

林鄭有同伴了

3大陸新娘/新移民

都係嗰句 捉棋幫佢剝埋對家光豬
屌佢老味可以玩到俾人飛公食撚咗

諡佢做煬都畀高佢 諡佢做共哀帝就差唔多

原本都驚台灣會頂唔住
不過而加都幾樂觀
雖然大選都仲有幾百萬支持者

Trump - 天選之人
雜 - 天選敗家仔

第一句係同自己比，第二句係同歷屆總統比

美國都同樣

一讀only，之後再想過就唔係咁簡單，我估最後都係會擱置

其實蔡英文真係好勁
民進黨經歷完阿扁之後都差唔多滅黨，好似依家國民黨咁
係蔡英文一手扶番起民進黨

打倒共匪，屌佢老味

好羨慕

係反送中一手扶起民進黨
18年九合一選舉嗰時綠營一臉死灰，北藍南綠局勢打破哂，高雄第一次易手，韓國瑜當時真係氣勢如虹，就算去到19年7月時，韓國瑜民調仲贏緊蔡20%

哀帝就通常無作為
但習大大好多作為喎
不過全部都輸晒姐

韓國魚一人救兩黨

唔好講 7年
2018 年尾市長選舉 國民黨已經反cup
只係一年半

客觀講，完全無幫香港人打飛機既意思
但如果無香港人呢次抗爭，韓國如宜家坐緊總統府聽緊今日確診人數破50萬未，轉個頭又要打個電話下習老闆可唔可以乞5盒口罩黎用
香港人今次救左蔡英文，救左台灣人

不滿意度雖略高於就任初期為 13.8％，但也同樣是史上最低的不滿意度。
高過之前但又史上最低？

韓國魚贏9合1選舉個陣小英已經諗住出年大選已經玩完

台灣民建聯

都係，蔡英文連任成功係時來運到
不過唔代表佢淨係靠運
你睇番佢係2008之後果幾年，將成個民進黨轉型到一個本土progressive 政黨，民進黨先有機會重新執政
李登輝咁欣賞佢唔係冇原因

可惜嘅係 人地嘅藍絲都識醒 香港呢班打到埋來仲懵下懵下

就嚟好似街工咁變成1人政黨

事實真係咁
任你扭盡六壬都唔可能會輸，台灣終於不費一兵一卒就收服

但你點估到習棋王咁都可以輸
呢盤棋話晒都係鄧小平窮畢生政治智慧同最長部署既一步棋
一國兩制真係work架，真係呃到台灣人
上年已經有民間都話：我唔識政治都知你拆香港呢隻棋會輸架啦
其實佢上年只要假意退讓，先讓路俾台灣大選過左先搞就一箭雙鵰

08之前的確好大家好重視呢類硬實力，而當經濟滿足到後就想要更高層次既需求，包括民主自由，歷史都大把樣板有得睇
但中共最唔可能比呢種事發生，就只不停用錢去解決問題

你又知唔知馬鷹九搞經濟搞到一pat 屎
小英上到位係因為佢地想改變，博經濟好轉
點知小英一上台就停左陸客團
經濟又係搞唔起，政續無作為
sell 自由、民主根本無台灣人理
佢地只係想要錢，你見korea fish 一味講發財都上到位就知啦
19年6月之前小英已經係無勝算
無反送中，無小英，無台灣

嗰陣香港又自認中國人，台灣又國民黨當道，鬼佬又覺得支那係乜負責任大國，俾胡温模式行多十年支那啲統戰應該贏哂

真係好彩殺岀一個小學雞

綠營背景組織
一定係有利自己先做

搵啲大學做啦

屌 其實唔可以咁比喻

08年奧運個陣真係是但問一個老中青幼，佢地都會答你：我係中國人呀hi
望下個陣既陳巧文被全港追擊就知

仲要對面讓車馬砲

今次抗疫小英真係攞曬分，咁都要對手豬先得嘅

都唔係，嗰時主要都係靠南部死忠撐住民進黨基本盤

08年高登個個都標榜住愛國唔愛黨，大中華膠呢個term咪就係咁黎囉

我之前仲覺得2020小英vs韓國瑜好似2016希婆vs侵侵咁
女方都係sell啲民主自由人權之類嗰啲
男方都係sell打造亮眼經濟
仲以為小英有可能輸

點知到最後至勝關鍵原來係反共

個陣係高登話自己係中國人就好似球迷要識唱球會會歌咁，你一唔唱就成班發癲球迷要溶左你咁

點解共產黨嘅文宣係台灣咁冇用，但係香港咁有用

你可以睇番18年至19年台灣d youtuber 去做既民調
佢地普遍唔care 政治，只要有經濟就得
而且當時流行番大陸挖金，對佢地黎講台灣唔融入大陸反而係絆腳石

我講緊2008-2011 果陣喎，台灣經濟又點一pat 屎呀?一pat 屎馬英九又點連任到?
我都冇唔同意話蔡英文連任到主要係因為反送中
只係想講呢個女人唔簡單

成日都見到有漢奸扮熟

部份連登仔: 對家好高招 唔好睇少

蔡英文係3、4月黨內初選因為韓流爭啲輸比賴清德添

大陸玩輿論導向果班真係高手
就算本來係歪理都可以講服你
可惜習帝太廢浪費曬

直接叫共產黨咪算

呢個真 睇到班小粉紅都知
可惜做得太揚 國際係有新聞自由知咩事
同埋最重點係搞鳩美國利益
將敵人由俄羅斯伊拉克轉去支那自身真係唔話得

咁本身綠營就行本土路線，一直都有鄉下佬支持
我覺得只係日子耐左，陳水扁對個黨既負面影響慢慢減少

NONONO 我覺得藍屍係勝利球迷
如果他朝有一日光復到香港 我諗班藍屍可以黃過你同我

原本都可以唔出聲，靜靜雞拎埋香港台灣，繼續貿錢入西方國家，無聲無色咁吞併更多野
係要玩戰狼，係要玩沙文主義 玩埋種族清洗

如果唔係咁，一連串既野唔會發生. 倒共唔會有左希望

16年蔡英文根本輕輕鬆鬆選都當選
對家玩換柱玩到得返三百八十萬票，有成百幾萬票射撚咗比宋楚瑜
再加埋太陽花效應未散

唔好意思 賣個廣告
有壓力 想發洩 想屌毛 就快d入去啦

想學核動力級屌毛就快d入去啦
（公投）請admin 永久封鎖 會員#50328玄學大師詹惟中（8）

其實韓國瑜最撚慘係佢就任以嚟連高雄嘅經濟成績都無咩起色，自己又立埋哂啲我絕對不會離開高雄嘅flag，叫啲人點信你

全球最強防中

咁樣比喻未免太睇得起禮義廉

說好的發大財

人哋小學程度，體諒下啦

Sorry。我唔係，我由始至終都只認香港人。

衰過民建聯
民建聯係中共生出黎既殖民組織, 本身就100%係狗
國民黨有自己歷史, 但都搞成咁, 重要奶共, 當年國民黨人響大陸比中共屠殺, 虐待不計其數, 為左錢已經忘記一清二楚, 重要用中華民族主義去包裝自己既虛偽

國民黨愈來愈新共所以先衰
不過外國勢力已經滲入緊民進黨
要小心外國勢力魔鬼在細節

解放軍幾十年無打過仗，打過仗嗰啲都退役，邊識打

佢只係過渡人物無力一戰

雖然宜家港台友好，唇齒相依
不過都忍唔住想問高雄人：你地係咪弱智
用愛發電喎？
旨意一個咁既人可以帶領高雄走出困局？
陳菊做左十幾年負債纍纍大家都知你地好想改變
但有冇諗深一層唔係市層面出錯，係中央出錯呢？

反送中一部份啦，重點係韓國瑜實在太撚鳩，啲9up仲勁過老衲
其實如果出郭台銘呢個中美都認同嘅人其實國民黨唔係無得打（至少七八月嘅民調仲係）
點知堆韓粉逼迫，局住出韓國瑜選，加埋吳敦義係後面搞三搞四，直接送國民黨一程

點會真係用愛發到電
只係話互相幫忙解決困難

反送中之前 小英差到差d 比深綠迫宮用"金孫"賴清德換走
最後英賴配都有協商意味係入面

其實作為一國之首，陳水扁算貪得少，得個十幾億新台幣，一個大陸縣長都多過佢。

大陸出金錢攻勢 小英又好難頂得住既
不過反送中咁岩證明小英方向正確 唔應該信共產黨
咁食正個勢民進黨緊係上位啦

國民黨，共產黨呢兩個過時同獨裁嘅黨根本應該一齊消失

調返轉民進黨越黎越精英化就真，去到呢兩屆北部都可以穩win咁濟
陳水扁你問我影響係咪咁大我又覺得唔係，民進黨08年閪極都仲有五百幾萬票，其實係守到佢嘅基本盤

高雄都輸得民進黨已經係水深火熱，台灣人仲信高雄發大財

點知柒婆一單反送中幫蔡英文反cup，仲整死埋國民黨

估唔到一頂綠帽竟然牽連咁大

中國民黨

無啦，成個國民黨比吳敦義玩到貼上咗親中嘅標簽，直接上路就差唔多

民主社會仲對貪污容忍？
你係咪藍絲黎
你知唔知我地過去一年爭取d 咩

站係2018年嘅時空，你真係唔可以怪高雄市民作出咁嘅選擇喎
2014年陳菊講緊攞成百萬票但做過咩出黎
如果咁都唔用選票玩政黨輪替就真係弱智啦
重點係2018年韓國瑜啲PR真係呃哂全世界，個個都以為佢係庶民
高雄市民咁投一啲都唔奇

如果代入佢既角度就會係覺得好正常

偉大既新支國，第二經濟體，全國十幾億人無乜大勢力敢反

個個都自我感覺良好，侵未上台之前全世界仲瘋狂奶共

係佢眼中，支那就係泱泱大國
你香港同台灣加埋3千人口，算老幾，佢肯定覺得根本無難度就搞得掂

哇屌你老味，2016侵上台之後，加埋天時地利人和

2016台灣就蔡英文上
2016開始香港又爆港獨

本來2018都有d 緩和左

點知又黎貿易戰，仲搞左勁耐
2019 又反送中帶埋本來已經低民望既english 連任，國民黨都收埋皮

連帶WARS, 全世界由侵帶頭開始或多或少都反共（雖然未夠勁）

去到呢一刻，除左支國人仲係on99咁
雜種仲有咩好牌係keep 到？
國內外比人屌打到而家淨係識不斷發動口交得意技

好想知WARS 過左之後，關稅又唔撤，外資就繼續撤，除非侵GG, 唔係應該會繼續係咁

仲有好似話WARS 係會冬天就番黎，到時睇下又會發生咩事

百年爛黨

想問聲講事實就係藍絲？
以佢咁大權佢真係貪得算少
黎個係事實
我有話過贊同佢貪污？
曾蔭權d人夠話佢貪得百靈萬濕濕碎
係比共狗針住黎打先坐監
等於d人同意佢貪污？
你唔好自己對號入座啦好嗎？
下下上綱上線
咁撚得閒唔見你去屌狗？
唔見你去連儂牆幫手趕走d藍絲廢老？

勁多typo

冇香港時代革命，冇而加嘅台灣

啱，政治冇一直既好人

支黑應該響應支共爸爸號召，實行武裝暴亂，反帝反美

其實作為極權政府，警察算做得幾好，都未打死人，大把外國警察都打死人。

乜你講到時代革命立左功咁

唔想用返送中嘛～

語意上冇任何成功嘅意思喎
法國大革命又成功左咩？

你明明係想講到時代革命有功勞
咁習總打壓香港韓國瑜親共都有功勞囉

大中華膠898

好撚叻窩滑坡推論

我唔信會突然跌到咁多，上年吹到咁大既總統選舉其實阿魚都有咁多票。好多都係鐵票黎邊有得變

台灣既在野主流勢力都唔係藍，係極其健康既發展。
民進黨係需要競爭者，但就唔係外來政權代表國民黨。
國家正常化又近一步。

呢d支持一時時既，因為蔡英文令全台灣避過一劫，亦正如疫情期間好多國家元首既 approval rate 都爆升，因為人民出現依賴情緒，但疫情過後就會畀另一d議題掩蓋，就會反對率上升，對手支持度都會回升。

不過國民黨泡沫化趨勢應該不變。

佢好忍得，上年反送中唔知佢係等機會定係等美國認頭佢出聲支持香港。有機遇都要啱時間捉得住，韓國瑜後尾講野語無倫次，前言不對後語，不過條友想要錢啫

連任之後處理武漢肺炎，呢個test攞嘅分差唔多全球數一數二，不過最近面對白卡佬殺警單野，其實反映台灣司法真係要搞搞佢。

自香港反送中同武漢肺炎之後，蔡英文真係瞓喺度都贏

上年香港情況+今年抗疫成功，兩個大事件已經扭轉一切啦，國民黨衰太痴埋去中共度已經成為一體，但今場大瘟疫緊張關頭中共重要打壓台灣係令人極之反感，而且藍營既所有支那經濟牌都唔會打得響，因為疫情帶黎既破壞都已經蓋過一切人民幣好處，中共冇辦法用錢黎釣魚就即刻冇親戚做

馬狗

興中會

原本係好多港豬
但越迫越強硬，反彈就越大

又係喎，台灣國語既藍同殘先押韻

, 講起台灣

呢兩件其實移民咗去中國未

雲林 嘉義 台南 高雄 屏東
以前既民進黨一出左呢五個縣市就無咩影響力

有咩矛盾，兩個唔同數字

佢玩爛咗好多嘢

有冇藍營民調望下

Show blocked user

係咪調轉左

小英快啲多謝林鄭，頒個最高榮譽勳函比林鄭，承認林鄭係間諜

呢條友係藍營咩？

改做支那同樂會好啲

十足十廢老口吻
外國係講緊歐美亞非澳邊個呀？
到到都會人失職
就係講緊失職後會唔會得到相應贏
處分呀嘛

其實新任期520先就職 即係武肺依然係蔡英文 但處理上就可能會搏手搏腳咗同唔會咁高民望 最少早封關唔會係得分位

X高於y ， 則y低於x
x為史上最低

就咁睇落會感覺怪怪地

會唔會因為都係講緊同一個人，所以個意思係想表達為「蔡英文是史上最低不滿意度的總統」咁？

真心求教

支共爸爸真係應該盡快下令白狼癲狗呢D立即開展武裝暴亂, 否則繼續咁匿埋玩,越玩越缩,留返日後亦無用嘅喇.

佢地係崇拜權力 見高就拜 邊個當權佢地就會支持邊個

其實大家都係6:4左右嘅比例
唔同嘅學台灣有直選
佢始終要係制度入面贏

但香港制度上就傾斜
所以以由佢舞黎舞去都好似得唔到實權咁
次次立法會 奶共：非建制 都係4:6 最差都係4.5:5.5
係班on9藍絲成日以為個政府都係奶共勢力
就覺得佢地係沉默大多數

仲有9.2咁多

應該係鋤大D兩手同花順加三隻二仔
俾習大大班戰狼同小粉紅殺得勝起出哂三隻二仔再行單支拆撚左自己兩手同花順

其實蔡英文真係天選之人 兩次選舉都係輕鬆贏

2010年已經開始反新移民反支那遊客喇喎

成也國瑜，敗也國瑜。

佢同自己比差咗，但同之前咁多個總統比，就算用最差嘅分數比都仲係最低不滿意度

9.2％支持度，原來這個世界真係有奇蹟

同感

一係就第二句加條件
例如「連任總統同期比較」之類

一奶共就無生存空間啦

因為受過高等教育嘅香港人平均少過台灣好多

唔係喎，跟本係咪寫少咗野；如果係咁，史上最低的不滿意度應該係佢就任初期，完全唔撚明講乜

如果對比各屆總統史上就係最低不滿意度，同自己之前對比就係略高，咁點會係史上最低？唔通佢自己唔計落總統度？

點講都係怪怪哋

當你綠營調查有bias,俾多倍你都唔過兩成
不過台灣都一樣有廢老，要打到佢邊緣化仲要努力

寫又寫得唔清唔楚 要人估既好明顯已經係病句

其實最後係台灣人選反共自食其力定親共食陸客；佢地真好命，如簡親共食陸客，現在肺炎，真係輸到可以去排 IFC

期待柯p出黎選

發大財為左唔俾人罷免，搞咁多小動作，kmt邊有運行，再加上之前抗疫時候講錯幾多野

睇到咁，突然覺得漢朝歷史都係吹出嚟，文景之治留低咁多錢俾漢武帝，明明咁強大又點會為幾隻汗血馬搞到打輸仗，俾佢玩完漢朝就開始末落了。

共產黨分部

冇野啊, 柯p未一樣係奶共

大陸連領導人都不斷自我澎漲 以為自己有錢做乜都得 個個都買佢怕 點知有班唔識死既香港人搞大件事

國民黨改革領軍人物：吳敦義 馬英九

不滿意度高過就任初期 咁就任初期已經低過依家 咁仲點史上最低

想行中間路線。但反送中搞到無市場

岩吖，所以睇野唔好咁表面

就係為咗睇呢啲

啲9up仲勁過老衲

笑左

其實係 當時最憎係地產霸權

689上左位 有少少開心

點知一直民生改善唔到 仲搞埋d政治野

蔡英文真係有心做好呢份工
傻嘅白痴嘅都睇得出
仲要能力高責任感好本土意識高

好羡慕

又得返9.2%

現在佢係冇市場啦，睇香港板本；好明顯冇中間啦

叫興中會啦

美國未必畀。

國民黨堅實支持者

這次民調的民進黨政府的支持度而言，台灣基進的支持者在不少面向比民進黨支持者更支持蔡政府的政策，加入民進黨地方黨團運作的可能性最高。

基進畀民進食？

係 發大財+肺炎國際逼害
根本幫台灣向心力
以後侯選人唔講大陸壞話根本唔使旨意參選

成班垃圾一開波仲講叫人捐
再進口罩

成班人係平衡世界

小英

同埋以前台奸投共都係因為錢姐
而家美帝想圍堵支那
台商搬廠返台灣成為趨勢
傻既都知再繼續投共無運行

工於謀身 拙於謀國

反觀林鄭建制支持度上升

真 佢叫醒咗好多人

我反而覺得一黨獨大 之後未必係好事
希望國民黨收皮後 會有其他正常d既取代佢 可以競爭下

台灣人輕敵一定仆
你睇韓國瑜幾仆街都有咁多票就知

只係班老野冇接受人地做民調
並唔表示佢地唔存在

都唔係啲咩好人

當年登岸 又姦 又偷 又殺 先會有228

仲白色恐怖左咁撚耐

但我又唔明 雜係小學雞 字都唔識

但佢咁多幕僚 手下

全部都廢？？

都唔係憲法

想知蔡英文幾時笑到仰天長嘯

民眾黨係咪柯文哲果個黨？都要小心佢咩兩岸一家親

唔易㗎，將由鄧小平起積落嘅好牌打爛哂

當你係小學雞上到高位 隔離人明顯比你叻 你點會用人地啲計 唔怕比人害咗咩
你實聽完 自己用自己方法去改啦 佢未改到死晒囉
你老細有幾何完全聽你講？

好多國民黨fans 都轉投民眾黨
不過兩岸政策都係唔見得人
成日都用統獨係假議題做起手式

返校啲情節同共狗玩文革差唔多

無俾大粒癦戴帽條友
無反送中

佢哋會屈落美國到 係因為中國強大了所以招人妒忌先比人搞

呢句說話由細聽到大
次次有事都屈美國

台灣92共識呀

係 信kmt 如上帝
不要問只要信 即使白色恐怖年代幾十年加上民主時期開始至今都信kmt 得永生

我支持支国瑜唔好死住永續落去,国民党就可以keep住高曝光低民望

之前九合一選舉輸到要辭任黨主席喎

所以我覺得佢兩個點都有啲芥蒂，雖然做咗拍檔

而家精英 知識份子 中產 學者支持民進黨
基層為主支持國民黨，因為中共滲透基層，洗基層腦，所以好多盲毛支持國民黨

運動未發生之前其實佢民望都係差
同埋加上之後抗疫真係做得好出色

習囝上台時副牌=皇馬六條A/湖人四星，基本上任何一個連登仔上台都應該稱霸左世界，偏偏。。。

我記得2018年個陣韓國瑜真係氣勢如虹，見啲comment都係稱讚聲不絕，估唔到兩年都未夠就變成咁

習敗家

小心啲民眾黨好過啦
成日見風使舵，立場飄忽

支支唔肯妥協，你扮下野話傾减少新移民拖你五六年咪算，死唔認輸

習帝最似朱全忠
恃自己強d 對其他小國蝦蝦霸霸
想改變世界秩序變成以中國為首
破壞舊有制度 例如高度自治 以絕人望

之前無耐江啟臣接任國民黨主席，幾乎無人提，中共連賀電都慳返。行出台灣根本無人識佢。

第二批人咪就係馮淬帆啲撚樣囉

巴打講得啱，完全明白

正如我提過：我都識由香港移民台灣，支持 “由中化人民共和囯統一中國“ 嘅係。

果班人唔係少數目，台灣人不可以輕敵。

民眾黨想做中間超人
但隨著中共同台灣矛盾越黎越深
佢地個市場只會越來越窄
依家仲想迴避敏感議題買兩邊

亡黨啦dllm

哀通常係可憐佢（早死之類），我覺得荒（昏亂無紀）/惑（聽小人言）/縱（志大才疏）比較啱

連中時都咁報
國民黨真係好唔掂

國民黨雖然係民主黨派既包裝
但骨子裡都係想做愚民既主子

習主席在拿石頭砸自己的腳

保韓啟動！藍營成立反罷韓因應小組 內部曝不樂觀、宣傳踩線民調恐再創新低

匯流新聞網記者林欣穎／台北報導

高雄市長韓國瑜自從參選2020總統大選失利後，便回歸高雄專心市政，卻還是抵不住高雄市民「被拋棄」的怒火，罷韓聲浪沒有因為疫情衝擊減低，精罷含團體送交第二次聯署書審查通過後，確定將於6月6日進行罷韓投票，然而韓國瑜卻向台北高等行政法院聲請停止罷韓投票，遭駁回後提抗告又遭駁回，確定無法更改罷韓時程。

國民黨先是在2020總統大選敗北，在各地區的立委選舉結果也不甚理想，選後甚至經歷黨內高層變動，如今為了因應罷韓投票全體動員，由召集人李乾龍成立反罷韓因應小組，面對不到一個月就要舉行的罷韓投票，傳江啟臣和李乾龍下週將會南下與韓國瑜商討對策。

罷韓通過機會高？藍營立委透露不樂觀 趙少康挺韓直言：韓國瑜做錯什麼？

面對罷韓聲浪不斷升高，近日高市府團隊也多次嘗試阻止罷韓團體宣傳，像是將廣告牌拆除、提出終止投票聲請、公開回擊罷韓團體等，但只能說道高一尺、魔高一丈，罷韓團體改用投影方式宣傳罷韓投票，反而讓高市府的行為落得被訕笑的下場。如今距離罷韓投票剩下不到一個月，根據藍營自家內部做的罷韓民調，更發現有超過半數高雄市民願意出門投票，嚇壞國民黨，藍營立委也表示，目前狀況不樂觀，韓國瑜還是應該維持低調、專心市政的做法比較保險。

然而，媒體人趙少康卻在節目上公開挺韓，直問：「韓國瑜到底做錯什麼了？」，趙少康認為，韓國瑜有做錯什麼嗎？不過就是跑去選了總統，罷韓團體緊咬不放，不就只是「不甘願」三字。他更指出，去選總統是韓國瑜的權利，況且韓國瑜在短時間內做到這些政績也已經很不錯了，努力不應該被抹滅。

保韓行動啟動！藍營急成立因應小組 下週南下與韓國瑜商討對策

防疫初期，藍營先是巧妙利用防疫、避免群聚的狀況常是抑制罷韓聲浪，沒想到內部民調結果卻顯示有5成2民眾願意出門投票，遠超過罷免成立門檻，據了解，國民黨內為了阻止罷韓投票已經準備動員成立反罷韓因應小組，由黨主席江啟臣指揮，黨祕書長李乾龍擔任負責人，黨內高層更透露，罷免案需要謹慎處理，畢竟市民的信心不是短時間可以回復，必須長遠來看、細膩處理。

具消息指出，下週江啟臣與李乾龍將會南下高雄與韓國瑜商討對策，畢竟近期藍營民調持續探底，根據民調結果顯示國民黨支持率下跌道9.2%，甚至被民眾黨超越，加上近期雖然想跟上紓困潮製造聲量，卻因為數位諸葛亮成立的「靠北蘇睏」發出歧視女性、新住民、原住民圖片與文章引起群眾公憤，若罷韓議題再處理不好，恐怕黨團支持度會一落千丈。

新聞照來源：資料照片

韓國瑜擺明係票房毒藥，罷免幾乎已成事實，藍營仲鳩鳩走去保佢
真係想一鑊熟

台灣

共思宗

True
係一個時代嘅覺醒

任何野痴埋共產黨度都冇運行

台灣冇洗腦教育
冇洗腦黨媒

自由資訊下
人民自己的選擇

咁人地真係小學雞黎丫嘛

一開始韓國瑜開既空頭支票對當年經濟一潭死水既高雄黎講真係好吸引 但時間說明一切 你自己冇料又心雄做總統之後暴走可以怪邊個

單兇殺案係發生喺台灣， 今次真係冥冥中自有主宰

竟然成班都覺得個民調唔係9up
韓國瑜咁廢都攞咗4成票呀

柒婆戇鳩在搵錯case, 如果死嗰個係台灣人壓力就大好多

而家兩個都香港人, 蔡英文表示wfc

你睇吓韓國瑜呢幾個月做咗啲咩先講啦
日日做啲小學雞野又講錯嘢俾人屌啊

繼續瀨啦

但都攞4成票....
你覺得民建聯d基本盤有嫌過佢哋柒咩

612係最後機會比林奠收手 果時識退 台灣大選民進黨應該都仲係會輸到仆街 但冇如果既 小學生治國就係咁短視

以為舊聞 那些9.2XD

比足幾個月時間國民黨改革
點知乜都冇改過
新論述又攞唔出嚟，淨係以為打網戰就可以救到個黨
比着我係支持者，都要放棄呢個垃圾黨啦

9.2係台灣智障人口比例

就黎english 既民望頭果個數字都高過攬炒之母

過多幾年民進黨輸只因為唔夠疆成立台灣民國

我覺得應該係rating做scale，同埋好既民調一般唔會二元對立

即係滿意同唔滿意唔係唯二選項，1-10分（再分做滿意，唔滿意，一般般）+唔知道+唔想講，所以由5個部分組成之類

醜陋到

之前國民黨唔賣台當然好多人支持
賣台舔共即時無得傾

用喺香港已經證明失敗嘅方法
喺台灣意圖想挺賣國賊

愛支那真係會令腦痿縮又一實證

但台灣人仍然不可輕敵
千奇唔好學香港

林鄭 vs 國民黨

唔只，仲有：
好多老野
廢中
新移民
去左中囯果班台商

佢哋只係冇出聲但其實存在

KMT係得d親中藍營廢老支持，果d老人家見korean fish選輸左就係度發脾氣。

KMT同CCTVB一樣，執左佢啦

直接叫「中國共產黨b隊」算啦

留意返蔡英文只能做埋今屆

胡溫時期，所有高登仔仲會話「我係中國人」呢

呢D時候係咪應該大選

競選嗰期就睇落輕鬆 事實係九合一大敗之後用一年時間重整旗鼓先難 蘇貞昌居功至偉

應該趁呢個機會將國民黨 斬草除根

不單政見 根本條友人格都有問題 失言就賴阿氏保加（但對中共永不失言） 防疫拖後腿 成日話藍綠只顧選舉 但自己個黨而家已經謀緊韓國瑜個補選位

應該講緊08年輸大選 冇人肯接棒之下佢走出嚟撐返起民進黨

柯P民眾黨取代國民黨地位 國民黨淪為時代力量類別小黨 仲有老省長

國民黨 亡黨興國

親美友中呃到經濟藍

台灣方國珊

幾時五筒台灣

國民黨：嗱，依家香港個林奠手足無10%支持率，我地唔可以輸比佢架！

唔保佢隨時班傻9韓粉支持佢另立新黨
保佢又比覺醒台灣人唾棄
國民黨點做都死
不如扮盡力保佢
但唔成功求班韓粉同情

難為馬英狗仲以為自己好撚醒 成撚日衝出黎柒

拎民眾黨同方國珊比，柯P打鳩你呀

佢同689越黎越似
9up大師

所謂多謝香港之餘
都要佢地本身抗逆做得好有成效嘅

反而國民黨仲係到亂屌 添煩添亂 台灣人唔屌佢地就奇

呢個真 好心佢地見到陳時中9成民望就收嗲自保啦 係要衝出嚟柒

班媚共廢老死晒就冇乜架啦

國民黨唔搞掂對於中國嘅立場，搞咩改革搞咩數位諸葛亮都多餘，準備俾紅柯取代啦。

劣化到傻 錢櫃火災叫佢say sorry好似要佢去死咁 無啦啦話自己好早返工㗎

但係你講鄉下嘅話東部批牛屎佬咪仲鄉下

所以好小人用鄉下嚟分析台灣政黨支持度，佢哋通常用濁水溪嚟睇

係呀麻
愛情產業鍊
F1賽車場
3000公尺高山升旗台
高雄發大財
等等等等
真係癲過衲dee喎

都話如果玩郭柯配嘅話民進黨分分鐘真係輸Q埋

其實而家回顧返陳水扁中槍事件
你就知道陳水扁當時幾撚慘 幾撚絕望

agree 如果死嘅係台灣人 條條例應該真係會過 香港人唔可以點出聲

我係台灣人都慶幸自己有小英呢個總統
淨係敢咁樣頂到支那行一行已經夠啦
其他嘢國內政策都無呢一點咁重要
防疫又做得好 有先見
唉 好羨慕 年輕人文化仲得到大力支持

譚惠豬就係一個好例子

但係打個天下個陣隋煬帝參與程度好高
D好牌係佢自己打番黎
唔似習總食老鄧到胡溫時期老本

可能佢地諗住孤注一擲打最勁果個
拉得低都有甜頭

6月前唔算無勝算 兩邊民意其實差唔多
英文係頭幾年係做唔起經濟 但係19年台灣經濟已經有好幾年超預期增長 韓國魚就做左一陣市長已經比人發現得把口
反送中助攻自然係大 但係無都未必輸硬 傳統上選總統時任總統係有優勢

無反送中ENGLISH連黨內初選都幾乎輸比賴清德呀

真係多謝習帝，自己剛愎自用諗住食住個勢，但其實佢嘅所謂打貪，打大老虎，再加埋無限連任次數已經觸動左共產黨神經

雖然表面尊重老毛，但其實個個都知當年毛澤東嘅專制導致國內多種災難，係鄧小平carry 返共產黨。而家習近平嘅每一步棋都比到種老毛感覺，所以一開始係好多人反習，但而家個勢好難講...

名乎其實既92

唔會啦
一個見反送中 扮中間路線奶共無得行
一個比美國佬照完肺
點會搞得成

南征佢真正身份只係監軍咋......真正排軍布陣都唔係佢，佢唔洗做任何野咁制
只係佢老豆想比佢見識下 再痴下人地立下功

之前咪講咩垃圾不分藍綠
扮清流，其實都一擔擔

如果中共係49年輸內戰，就會退返蘇聯。 我諗KMT未會玩到文革同殺富豪，基本道德唔會冇晒，不過極權專制同貪污梗架啦。

正常都係咁 監軍無料都係可以出事 當時南朝仲掌有一半江山 仲有佢南征後安撫南方嘅手段 日後掌管隋朝頭5年嘅政績 都可以話比你聽個天下佢有份將佢變成一副好牌

幾乎 但無輸 佢民意調查對比韓國魚都係一正55開/46開